{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11209&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천미스터김게스트하우스"
    },
    "text": "永宗島に位置する新築ゲストハウスです。 近くには雲西駅と仁川空港がありアクセスが良いです。 宿泊は個室から4人部屋まで様々なオプションがあり、団体のための一軒家型もあります。 宿の近くには、パブ·コンビニエンスストア、スターバックス、ダイソー、飲食店などのアメニティがたくさんあります。 また、シーサイドパーク、ウルワン里海辺、月尾島、旧邑船場などを車で20分以内に移動できます。 宿では雲西駅の送迎と空港シャトルサービスも提供しています。 駐車は最大1週間無料でご利用いただけます。 朝食は無料で提供され、室内では簡単な即席料理を作って食べることができます。 しかし、室内での調理は不可能であり、近くのデリバリーグルメをご案内することもできます。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 また、室内は禁煙で、ペットと一緒にご利用いただけません。 駐車場は最大7日間無料で利用でき、超過日数に対しては1日3千ウォンが追加されます。 予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて処理されます。 当ゲストハウスは外国人観光客のための専用施設として運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "永宗島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "パブ、コンビニエンスストア、スターバックス、ダイソー、飲食店などがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスから近くの観光地にどのくらいで行けますか？",
            "answer": "シーサイドパーク、ウルワン里海辺、月尾島、旧邑船場などは車で20分以内で行けます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスではどのような部屋のオプションがありますか？",
            "answer": "個室から4人部屋まで様々なオプションがあります。団体のための一軒家型もあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は最大1週間無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？ペットは持ち込めますか？",
            "answer": "はい、室内は禁煙で、ペットと一緒にご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しポリシーはありますか？",
            "answer": "予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "外国人観光客専用施設ですか？",
            "answer": "はい、当ゲストハウスは外国人観光客のための専用施設として運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 374
    }
}